[膽粗粗尋人] 請問有無巴絲係石籬天主教中學2015畢業生

急揾一位2015年既畢業生
如各位係呢年畢業或識得人既可否pm我幫幫手
揾唔揾到都唔該晒先